# C1b3rwall

Le dejo la orientación para poder descargar los videos, me tomé el atrevimiento de descargar los videos y ponerlo disponible para las personas que no pudieron ver el curso en su momento.

Nota. Solo uso educativo y enseñanza. 


### Link de Desacarga asociado a mi platafoma de URL Acortado ###

[URL de Descarga](https://clipax.co/c1b3rwall2020)

Cualquier problema pueden contactarme
